毒撚秒回

食蕉未

終於有人開

下午茶食咗未？

秒

諗唔到點寫啊
又要訓教

秒回

我秒你

我要食蕉蕉

咩都未食 起身就開po

蕉
lol

食野未

一陣返學校溫書

食左麵包

幾好

對眼好腫

我溫緊

食蕉啦朋友

食橙嚕

加油

針未

you針 i 針

不了 你唔比針

無咩動力，聽日又話有雨，跌8度點算？

你針

飲百事

你係識D嘢

秒！

不了

渣ga

gg

蕉 lol

hh

溫緊書

JJ

你漏左ii

uu

書都好溫

Meme

kk

蕉

hi

跟住做咩無聯絡？

再留名

Lm

冇毒撚了

食橙啦朋友

做緊咩

我飲眼淚

ps4

你好靚女

咩驚

你好靚仔

mhw

好撚好笑啊屌你老味

又話秒我

神秘的魔法石呀呀呀呀呀呀

秒撚左未?

消失的密室

在你家門口嚕

消失的JJ

我哭了

快啲攬住我

攬攬

不準你難過 替你擺平寂寞
夢想的重量 全部都交給我

咩歌

秘密

gay

Gay u

屌

靜啦

得返兩日咋唉

有幾毒

時間過得好快

樓主偽毒

屌你老母

講句公道說話
垃圾post

唔好勞氣

agger

本身聽日交 改到星期一交

屌呀

份野難做到癲

起隔離個心事po 留左字，都想人秒回我⋯⋯

hello

hey

冰冰

廢草

你有咩心願未了

爽

有咩心事

果然翁女人版好撚柒

秒？

真秒

哈哈大笑

笑呵呵

蝦蝦蝦

Doing what

Tv now

有咩睇 愛回家？

睇金仔

爽？

失憶了

飲咗忘情水未

忘記晒

做咩偷我支水

因為口渴

還返比我ok?

渴左sor

嬲了

失憶吧

二刷復3

冇得飲了

Woho

飲汽水

牙痛 不了

飲水

好

咁就九點

你好

花花

Sleep?

HI~

NO LA 唔想沖涼

so dirty

係 今晚唔洗頭

無出街？

被發現

你好 早晨 晚安

感覺比人當左水泡

咁唔好放太多感情落去了

是_但啦

攝時間？

係啊
佢之前幾日無啦啦搵我,佢話佢同FD罵左交定唔知咩
跟住先搵我,但跟住呢幾日都冇搵我,應該同佢FD FD番了

咁下次佢再同邊個邊個鬧交搵你 唔好應佢了

仲諗住有得KEEP住傾計
其實係我好悶

同我地做fd囉

嗨

咁你當我水泡 我地快啲游上岸

食雞未

我做雞

臭的

我打開左對脾

快啲收返埋

未。。。。戒口中。。。考完試食算了

真

真係唔會有人想睇

典解戒口

濕疹呢幾日食緊中藥 戒口了

乜春

食中藥有無用

麻麻地 好似無

食左幾耐

幾日渣嘛

呀車

唔係點呀 不過死海work

咩死海

溫書

溫啦

好多野

有無巴打一齊打丁

格劍

你輸硬

非基

Hi

Rubbish post
冇人嘅

你失憶了

No 冇失了

失黎失去

有失必有得

無得

咁慘

我今個月未黎M

廿年冇嚟過m

你就好

小妹冇嚟過m邊到好

on9

Stalk me?

有左小冬瓜？

驚？爽？

驚

飲多啲水

十兄弟

Ok mum

襟兄弟

你食左白果？

又杯

想食埋炸雞

good dog

好慘 食白果

仲唔訓*

岩岩一點記錯左以為有皆大歡喜睇 唔記得係星期日

快sleep

你訓先

快了

哈

又嬲？

嬲你咁靚仔

喜歡嗎

No溝仔

屌你

屌你老x

惡

No gay me

訓

ok 88

快

痛了嗎

不痛

真？

假 dllm

jeng

開左post未

仲唔sleep

慘

you 呢

一齊sleep

night

下

下？

88

哈哈

you you you

me me me

I I I

She she she

hehehe

it it it

theytheythey

Hello

Mk jai

打機

Not me

Toxic

hihi

聽日放假有咩搞

同呀媽買洗衣機 跟住去睇avengers

Solo睇？

唔知佢

I mean 睇avengers

哦 唔知wor

笑乜....

傻笑之鬼

你好cute

Gay

你唔ok?

Ng ok

廢

0313

0345

0350

人面全非

0409

I'm here, hi

why no sleep

唉

唷

我係呀輝啊

秋爺

跳舞嚟睇下

遲左加入姐,唔好咁講啦

要les??

How

好興奮

爽過就好了

HowToBasic?

心情好好

邊個哄得u咁開心

純粹心情好

歡迎你

咁爽 我都想心情好

廢紙做咩

想心情好only

純粹冇野做,想搵野玩?

廢青日常鳩up

食左麵未?

未起身

訓咗唔知有無4個鐘 但都幾精神

唔訓做咩

訓咁少都心情靚？

係遲訓早起

我都覺神奇

今日放假有咩plan

係屋企毒

煲劇

回家了

唱下歌都好

有咩劇？

啱啊

絲鍾意唱咩歌?

唔知 而家等緊套新韓綜
好似幾好睇

我咩歌都唱下 9唱的

我唔睇韓的

咁睇美劇囉

但係煲劇要好多時間 我無乜
通常睇戲

廢紙鍾意韓劇 got it

去戲院睇？

純粹覺得個套幾正only

我宜家都唔敢睇愛情劇,因為太童話太正

睇完唔好有太多幻想isok

話說草莓綿綿冰係邊度?

屋企

好耐冇見佢...

忙嘛

動漫睇唔睇

誰人輕輕叫喚我

5月中就解放 爽 搵pt

草莓(抱

抱住粒冰（溶了

仲有十幾日

咁食左佢

yes 返kfc蒜了 日日食雞記

not gayyyyyyyyy stop

免費雞

驚？

唔gay你囉

gay廢紙

No la上網搵

別

去開咩網睇

海賊王only

做咩？

dllm

訓飽左

係fb 9搵

食咩好

爽死

杯面

我食完個早餐嘔返出嚟

去開小鴨搵

No

Are u ok now?

Ok ah
Feel到要嘔多次

:(

唔舒服？定食太飽

唔舒服掛

可以食多次

試下再唔健康d

你要食海皇粥店了

海皇唔好食
海景有無得打電話嗌外賣？

好似有 未試過

休息多啲
好慘 放假先嚟病

算了 feel到食唔落

唔係病 胃漲

已經食緊

咁唔舒服

抵死的

一陣sleep陣啦

Okok

Good est la

叫人買比你

想食完野先打機

Just do it

冇興趣

打緊了

食雞？

Ps4

想食松記 when

屠龍？

Join ok?

你咁多fd子...

Only u

join r fd

復仇者我對呢個系列冇咩大興趣
不過覺得3完得唔錯 點解要出續集呀屌

因為仲有新角出嘛

Me no fd

唔好搞鳩Thanos搞復活就得

又唔預me

其實未睇
本身想今朝睇完先返工
但見爆位放棄咗

我覺得呢個先叫happy ending

你又自己睇？

諗緊solo好唔好

自己睇先正

不了 mk要埋堆

爽 u mk

真 我都試過幾次

幾次

最近個間戲院要出到旺角

放假有咩do
復仇者勁到逼晒其他戲落畫
想睇下其他都唔得

睇下劇 入嚟傾下計

痛

Why

U又痛

HI

八八

Ok

食飯未

未

食

去

不要強求 就不痛苦

人有情感有所求 自然會帶黎痛苦

訓啦屌 死垃圾

瞓極都唔撚夠on9
死神來了

Welcome back

佢老母做雞咪日日比人屌 個仆街仔腦生係屎忽到
點撚樣設計課程都唔識

Sorry bro

以為你放棄咗人生

個個19女人？

點知 總之編課程條柒頭

半放棄
呢幾晚都仲掛住佢

輕輕的我走了， 正如我輕輕的來

別走

一訓醒個人就好亂

亂諗嘢？

覺得自己唔會係適合讀U既人
入到U只係我符碌入到

同好多FD講過想QUIT U但個個都叫我繼續捱埋佢,差兩年

但我自己讀到好大壓力而令到個人唔開心

係呢科唔啱u?

可能係
不過主要係個人廢

可能係你冇興趣姐

同埋唔係咁鐘意大學上堂個模式

U mean成大班人上？

唔知點樣講

鋸扒

喊左未

真係唔掂就quit啦 唔洗2年都可以令一個人爆煲
唔係下下都係去滿足人地期望 諗下自己

我返嚟香港就正式死咗

有錢仔

冇女毒撚的錢=廢紙

啊～我又返嚟了

彈出彈入

1001

你個名好熟

十世冇上一次連登你都認得

高登嗰邊識

Hi 好耐無見

嗰邊又係十九幾世都唔上一次水嘅

我覺得thanos死咗之後啲人會復活

咁唔睇了

好多人化灰

咁咪好 死一半人

一半人復活

早晨

晨早流流唉聲嘆氣

早

騎士又贏

同女朋友出現咗啲問題

女人哄幾句好易話為姐

個結局

唔好

蜘蛛仔

你好意思答人？

不嬲答開都係單身狗

有咁簡單咁易就好啦
佢開始係到諗我地係唔係適合一齊
究竟我仲可以點做 我唔想無咗佢

一齊咗幾耐

啱啱先齊咗一個月
本來其實相處無乜嘢
係呢幾日先開始有問題

咁快就咁

因為教練係唔需要落場

我都唔知點樣好

是咪冇安全感炸

跟本就冇落場機會

有機會嘅 畢竟佢都話自己無安全感
同埋因為放假溫書成個星期無見
希望佢係無安全感都唔好係心淡

等佢考完試之後瘋狂見

我驚段關係會捱唔過考完試之後
自己都因為咁而溫唔到書

唔會嘅

新人留名

Me2

人生為乜

生存

唔知

off ?

Work

work 都玩到手機

就嚟比人炒

做廢青

我覺得好似已經到咗分手邊緣咁

究竟有咩原因先會突然間先話覺得自己未準備好開始

如果佢條件好過你 咁控制權就係佢手上
不分男女

爽啊

比啲信心

未放低ex

佢無ex 佢A0嚟

咁唔知了

希望後日同佢傾吓會無事啦

Gd luck

仲有我

lm

屌 溫書要緊 溝女都要緊！！

未放低ex真係..

巴打條女無ex 定你講你

溫書go 吼

咁可能係我

溫緊啦 但本身佢就係我嘅動力
依家咁嘅情況真係好難溫得入腦
我唔想無咗佢 但我都唔想retake

快放低

佢都未判你死刑 仲有機會
btw真係唔好retake 浪費你year2時間

one two three

Four

5

溫書 唔準回我

6 溫書未

點樣先可以開心

睇笑片

我都唔知佢想點了，好似想變返做朋友咁，差在佢未諗清楚係唔係要咁做
Retake嘥時間唔緊要，我係唔想嘥錢，攞去買狗糧都好過俾學校

你個名好正

一樣諗法

乖啦

想死

唔比

幾時8仔先支援下apple pay

你都覺呢

好正 死一半

點會唔好 死剩既人大家資源多d

實會復活化灰個班人嘅

不了 咁on9既話罷睇

發夢都做唔到既野套戲入面做到

下世

你日日見到自己，會覺得自己on9嗎

有無人可以理下我😢

眼訓了

訓喇柒頭

等緊條女

女朋友成晚無覆我
今朝都好地地
又話夜晚打比我

激嬲左人?
有冇話去邊咁

主動

自動

幫緊人含

含笑

射晒

唔知佢
可能溫緊書

射箭

咁你打俾佢睇睇

爸爸

Wait me?

怕佢瞓咗嘈醒佢
佢成日瞓唔到
好怕阻住佢瞓

wtsapp 單剔定雙剔先

雙tick
但佢平時瞓咗都係雙
仲要佢無開藍tick又無last seen

咁當佢訓左喇

毒撚po一係冇毒撚 一係講拍拖 睇唔透

我咪毒撚

有鳩扮女

得你無女

得你無仔

真絲

酸？

扮絲食女？

好悶

不

打機未

真巴

想sick 你

Gay?

Shake 埋你

no hehe

屎眼還是處

吊高黎賣？

輸

yes

對

賤格

媽媽

Be fd?

ok

Fd jor

瓜瓜

Call me 東子

有咩用

東子東子東子你

讀law啲人係咪有病

點解咁講

咁多嘢記

無得open book咩

我聽日都考law

MO

要相認了

咪了 好驚

原來係識既你地

我覺得唔識

學校考試要考Law and Ethics

新人lm

喵

汪汪汪

咁啱呀

唔識嘅唔識嘅

咩班先

可能係好遠個間校呢

唔會長沙灣掛

唔係啊 唔識你

不要說謊喔

無 我都唔係長沙灣

識我未

。。。。。？

Sick me

sick mickey mouse

識你

好朋友

屌 唔好retake 要等一年先開course

下科幾時

阿蛇又話開夜校嘅

等一年嘅夜校

星期四marketing

我屌！我唔要炒呀屌

醒水啦 仲唔溫熟佢

多謝提醒

溫成點

溫緊啦 不過溫緊長問題
其他都係睇吓就算 唔夠時間

聽日先 休息

集氣

又好

怪鳩？

溫書未

so smart

唔想溫

你呢

Always

咳咳咳

寫哂個幾課筆記 準備背 你幾時考

殺咗me

唉 完全無心考 攰撚死

飲啖水先

犯法 不了

星期4444444444

不可以

飲死了

犯賤 係都要前一日先嚟溫

正常的

我都係
你溫成點

咁趕 你呢科好似好多嘢背 我之前啲朋友係度呻講好多嘢記

2日夠溫？

criminal and civil.....

WHYYYYYYYY

應該問對呢科認識幾多 如果ok既都唔洗急住溫
我科科都係考試先由0開始

12課

決定QUIT U了

0000000
負進度

我都知好難讀 明白的！！

hopeeeee

支持你

。。 屌

怎解

我有科14號考 不能不溫

快啲溫一陣 食飯就可以抖抖

覺得讀U唔係唯一出路
反正有個HD
讀HD之前都冇諗過自己讀到U
不過上到U發現同想像中既好多野好唔同
又搵唔到FD一齊衝個個都尻HEA HEA
其實最大問題係自己讀到冇心機讀又好大壓力成個人都唔唔開心,
溫一陣書係咁甩頭髮,照鏡見到好多白頭髮
自己知自己事 健康重要過全部野
諗起如果自己就算PASS到哂今個SEM D科,YR3又再煩過,又要不停咁唔開心大壓力
不如早D止蝕仲好

頂你

咁遲先溫 要打屁屁了

hughug

係了

我洗乾淨了

讀u邊有想像中咁美好 假嘅
你而家決定左 開心就好 支持你

有無同學仔比tips你溫

。。。。

乖乖 放底電話！！

放了

你都要放

ching 你仲係到

我聽日溫 今晚抄下碌屎

最後一科？

星期六仲有!@$&$&’b

好了 唔回你 乖乖

嘩你咁密！要快啲溫了！

偷下懶

我8，11，14號 屌

你又慘 16開sem?

17開sem

無假放 橙

有15，16放
然後sem3返三日

讀左U先發現其實好多野都係得啖笑

嘩你口好臭

咁多科

我year1考4科

咩事先
不過唔defer?

Having dinner

聽日考law 11號考catering 14號考marketing

唔想DEFER
其實我本身NON JUPAS入去YR2讀起GRAD到都已經27
DEFER埋咪成28

3日都幾好呀！！

咁你想做咩

未讀過唔知啦 我都係hd仔咋

so fast

我都唔讀住 抖下

最近唔知痴左邊條根報左top up
grad到就讀了

本身屋企有檔野
係整D大車
有時買架車底番黎裝吊機裝個斗上去再賣番出去
呢幾年讀番書都有KEEP住幫屋企手
讀之前諗住讀個學歷再出去搵野做
但呢幾年做落又覺得OK想一直做落去,唔想出去D公司度打工
何況呢幾年老豆都冇請人,變左得番我同我老豆

哦 邊間 shape個啲？

好用嘅筆俾我抄notes抄到無曬墨 聽日無靚筆考試我喊

哦。。。我們不一樣

哦 咁姐係有生意 咁專注發展生意幾好

依家落去買

得閒去D U個度體驗下上堂有幾頹有幾HEA
我有科好似百幾人讀,平時上堂得幾丁友
因為個PROF好廢,D NOTES又廢

遠了

唔可以話好好搵既
但至少餓唔死咁

乜你又有marketing diu

yesyes ho smart!!!

Ok la 做多幾年有啲錢咁咪投資下

其實IVE上堂好開心
上到U就發現上堂冇IVE咁開心

對比起ive仔嘅生活應該好唔同

個啲讀一年 好快完架渣wor

開心位係？

其實IVE D啊SIR上堂好有趣
唔似讀U D PROF好悶 講完就走

yes 死頂埋佢！

呢個都真

我個時同D 啊SIR FD度有講有笑
比分都鬆手D

班fd同呀sir fd到幫手訂酒店 有折

咁FYP應該攞硬A

咁又唔係 學校好多呀sir嘛

叫個啊SIR幫幫手

有呀屌

支持呀 諗到想做咩就得 唔洗諗太多
我之前都係hd上u 上年都係quit u邊緣
不過我會defer 之前連fyp都withdraw埋
等自己壓力冇咁大 炒左最多下年再讀

好正面
Defer完？

未呀 要讀埋下年

如果係讀埋下年我會捱埋佢
但係我仲有兩年先完
就唔想捱了

識唔識到朋友仔/搵到興趣 如果冇就下定決心吧

Sorry

下次請返你食飯

請埋我

Thx

冇放過你飛機喎

... 盲?

... ？我有禮寶寶

是咪留言就有份

係

咩黎

單對單先會請

有冇巴打

有禮貌

姐係你想請?

兵先會請人

點解方鄧d歌咁中
唉

原來你冇朋友

單單打打

利申絲打大把人請喇

要唔要自己帶餸

小鳳姐有請

real ?

我肥矮柒毒又悶喎

我請自己 你請自己

有肥仔波既c

請我未

朋友是aa

我又係咁既款,我地係咪失散咗既兄弟/兄妹

ok
when

go

我要溫書

俾唔起?

同性講緊

去金拱門book位

hehe

ok 開黎見我

how to book

我就係八兩金~

行去櫃位度講兩位試下得唔得

我.....係唔記得左個名
禿頭的

ok 派你去

家英哥

差唔多
個樣老到不痕鳥

啲杯爛啦

金鐘金拱門,不見不散

邊間先得架大哥

金鐘mk仔

黃一飛

金鐘唔比有mk仔咩

差唔多
都好既...成熟d

你是咪佔中食女個d mk仔黎

睇下大家有冇緣份,我會咬住魚柳包係門口等

點解要比先

港九新界啊ching

食mk仔果mk仔得唔得

熟到爛晒啦

... 你真心定假鳩
講緊真係frd 個d 喎

1999

好彩銀行都有五位數字...計埋小數點

咪話咗金鐘果間金拱門

正常都唔會一個人比晒

出到黎都閂左門

...

單對單貴得幾多

冇晒人
跑步

希望快d 減到肥

考完試未

同廢紙一齊打lol
carry me

我係食mk仔果啲mk仔.....
咪住......其實我唔係mk仔,我係毒撚

咁我叻d,我有6位xxxx.xx

同mk仔玩得多是咪可以變mk仔先

成功人士

男女第一次見通常比晒

唔係貴唔貴問題

住邊度要兩個鐘車程咁遠

你請我ok?

加油,
目標減幾多

冇理咁多
純粹唔想好似大家好尷尬
出左門口先算

等間邊個開POST

有冇玩傳說既大神帶我

咁你同我出一次街咪明
除非你係個d 一收到張單就拎錢出黎
我冇野好講

神秘的鐵三角

一日毒撚一世毒撚

ME

生活係貧窮線下,每個月千幾蚊失業救濟金

減到似返個人先喇

依家92啊

... 都唔知玩緊咩
成日鳩玩都贏

想脫毒

kfcok?

叫3個桶餐打包

我未遇過女仔會開口話比番

帶我上戰將,我仲係先鋒1同勇者4走嚟走去

92kg定92lb

霸氣哥

我囉

x2 求carry me脫毒

ok,咁應該見一次就無下次

會唔會因為妳唔係港女

無人識欣賞了..

pmed

食同一樣野有咩用

14日前

好撚柒熱

唔係囉
係因為我新手
配埋d 新手俾我

會唔會係潛晒

冇d氣氛

咁快十點屌

無

你要搶嗎

你個名幾時改

YOU OPEN POST ,NOT ME

... 好雷啊我
依家又想玩返一兩鋪

Y 要改

冇人入

唔興

1000